典解尼馬carry 到巴西 , 美斯carry 唔到阿根庭？

係咪dybala icardi 希古恩 班意甲撚踼慣假波搞成咁？

洲際盃冠軍，奧運金牌

淨係講外圍賽都差天共地啦

傻尻

D人太依賴美斯喇, 佢一令波個個睇波唔去, 一睇都知係隊友問題啦..
美斯咁勁~

yes 黃狗死全家

🤔

三球喎，典睇牙

樓主堅識波

樓豬carry 左阿根廷

美斯頂實

同意樓豬

柒嘅程度同舊年7公有得揮

皇迷果然係唔睇波 成班都冇出仲好意思講 唔怪得c朗咁廢都撐啦

ching有先見之明

樓主, 我們到了